港女王迪詩：時下年輕人「愛走捷徑」！

有個剛畢業的年輕人某天突然找我，說非常崇拜我，又是才女又是美女，古往今來無人能及，我想嘔，接着他問我能否幫他在Facebook出個post宣傳他那場表演。

我心裏很替他悲哀，這些核突行為就等你變成喪盡理想的中坑才做吧，怎麼剛畢業就這般墮落？

我想他一定已用盡所有方法，迫不得已才講這些違心話，其實他不用這樣說，我認為值得幫的也會幫，我二話不說就替他在Facebook宣傳。

他說為表謝意請吃飯，問我幾時得閒，我答下星期四，他竟然不回覆，人間蒸發了。

兩年後他某天突然在我的Facebook留言說才女美女天上有地下無blah blah blah，接着果然又發私訊來提出要求，他最近一場表演又滯銷了。

正常人都愛走捷徑㗎啦

我認識一個剛畢業的男生，每逢周末必定陪父母飲茶，說話十分乖巧。

我讚他孝順，他竟私底下坦白地說：「我最憎飲茶，但沒辦法呀，我老竇得一層樓而我有三兄弟，將來他只能把物業留給我們其中一人。」

我看儍了眼，他說這話時眉飛色舞，彷彿在炫耀自己多麼聰明。………

貪錢沒問題，問題在於現在不流行靠自己的力量去賺自己應得的，而是去計算身邊的人有沒有利用價值。

怪獸家長逼孩子入名校是為他們將來「鋪路」，結識富三代同學，自小學識同有錢人「埋堆」，展開精采人生。

呢個就係王迪詩

有咩舉世科技唔係當時既人走捷徑研究出黎 ?

港嬸定港女

老港女

假扮律師仲未被人拉？

不關愛不愛
而是很多仆街一出生就走捷徑.

佢有？

check到無係law soc / bar 註冊咩?

崇洋老雞

其實佢將「蘭開夏道」四字隻釘係自己個名前面, 咪仲弱智

黃毓民會唔會係專欄日日mark住「住數千呎義德道黃毓民」咁?
唔會架嘛

講走捷徑邊到夠 d 女嚟

咁王迪詩唯一可以自豪就係有個錢咁

咁搵人宣傳好似搵人笨咁，不過你又要幫就冇得好怨啦，俾著其他人已經掃把佢走

講還講，咪撚貼圖啦

有得屌你屌唔屌先

幾時先有人渣村

「王迪詩」會唔會係筆名?
可能佢用真名註冊

又或者佢唔係香港律師黎,
係外國律師但係香港住

好難講, 無跟開條八婆

平時屌開眼架? 塊眼皮巢過閪咁

之前903果個關公災難真係

唔明佢點解紅到
寫埋啲阿豬阿狗都寫到嘅野
而且文筆又差

成個post 都係人身攻擊條女
低質到

有咁差咩 係咁屌

毋忘義德道

唔屌

佢本身都係成日睇人外表行頭 啱晒

佢講過自己係以貌取人

10幾年前唔露面扮神秘嗰時

香港人咪又係走捷徑，好聽D叫走精面，唔走捷徑就唔會淨係識炒啦

不禁諗起樹仁BBA莊啲閪人

講到以前d人唔愛走捷徑咁

臭雞一隻

佢有認到「王迪詩」個身分係虛構，真人係窮撚

律師身分都係虛構

佢無露面個陣本本都有支持，
上水現真身個陣就無再買

都呃得好透徹，最初講到死都唔會現身，之後又一幅「現咪現，吹咩」既態度

寫既文愈黎愈為講而講，好片面，新出既書又得個樣，比以前差太遠

佢由十年前個女神形象到家下港女一名。

睇黎你對佢都有d研究咁喎。

我自己無乜睇佢d文，淨係知佢寫親都係港女野

係咁架啦，好出奇呀？
Winner takes all

佢唔係讀law架 好似讀中大journal
但佢男朋友定唔知老公好似真係律師黎 仲幾有錢添

所謂嘅文壇就係出依啲9up貨色 可見部份港豬鐘意睇嘅所謂文學有幾低層次

佢自己咪又係咁
好意思話人

無人討論反駁過篇文

香港人果然有中國人DNA, 最叻內鬥